#DOM 

## Comment fonctionne un Browser 

Un browser est un navigateur a qui on demande de mettre du HTML ou du JavaScript dans un page.Avec un point d'entré (index.Html ou 
Index.Js).

Et pour saisir ce point d'entrée on utilise des Tokens. 


**Un Token** (jeton) sont des données balancé dans un tube et que l'on va traité. 

Comme un fichier Html est un fichier de type texte chaque balise seras considéré comme une donnée a traité donc comme 
un token. 
balise par balise le fichier sera parsé, jusqu'à la balise Script. 
A cette balise le navigateur aura un comportement légèrement différent car il va devoir utiliser des token spécifique à 
JS car le JS peut modifier le html. 

Vue que JS modifie le Html les tokens précèdents ne sont plus à jour donc il faut parsé à nouveau le fichier. 

Pour résumé : 

- Etape 1 : je lis la première version V1
- Etape 2 : j'interprète le script 
- Etape 3 : je revoie la V2

c'est ce qu'on appelle du rendering


 ## DOM
 
 le DOM est composé de balises et des methodologies associés, il est un outil qui permet l'affichage.
 
 Avec angular le Dom et actualisé constamment. 
 
 Ce n'est pas le cas de react qui décide quand il met à jours le DOM et donne ainsi la possiblité aux dev de choisir 
 le moment ou il le met à jours; 
 
 Pour faire ça on utilise le virtual DOM 
  
 ## Virtual DOM 
 
 Le virutal Dom est une copie du DOM fait aprés deux vérifications du code et ça stabilisation que l'on appelle le 
 rendering. 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 

 
